Progresso pessoal em imagem
Imagem do aluno comparando a primeira foto no início do treinamento com a foto mais atual 

Mescalhar biblioteca com selecionar um lado ou outro para fazer comparação

https //github com/ioramashvili/BeforeAfterSlider